抗爭女神 冇得輸

好夠膽識
我本身以為自己著黑色衫，戴黑口罩返工
見到佢我感到慚愧